【尋人】保良局李城璧中學/香港專業教育學院既麻煩入一入黎！

此人工黎日本工作假期後竟然向在日港人借錢後就唔還兼走佬！

本來係因為大家同為香港人，又係外地獨自打拼，所以好心幫一幫佢，但無諗到對方竟然一拖再拖，而家仲打算一走了之

已經試過用好多方法搵佢，可惜而家佢tg長期單剔，ig亦被佢unfriend，電話又唔接，去佢屋企又無人／唔應門，連去佢公司都話佢無返工！係無辦法之下，唯有嘗試網上尋人，而家已經對佢完全失望，所以希望搵到佢既屋企人，由佢屋企人代為勸佢還錢又好，又或者佢屋企人代為還錢都得，金額總共係19萬日元。希望大家可以盡量幫我share出去，比多啲人見到佢既惡行，亦希望盡快聯絡到佢家人。

若有認識他/他家人的校友，希望可以做做好心，提供資料給受害人

推

輕輕一推

輕輕再推

求撚其貼張乜鳩都冇嘅圖
咁之前嘅對話呢，借刀

件事真珠都無咁真，
我都想係借刀，
咁起碼呢件事上無人被人呃血汗錢

條友借完又借，借時就講明幾時還，結果一蚊都無還過

你一係就貼晒全部對話記錄，
大佬得2張圖點信呀

Pish佢老母

應該係真 識佢真人 佢慣犯加賭徒

幫手推下

Push